杜小喬殘咗好多

有冇巴打都覺得佢老咗同殘咗好多?

無波不了

殘哂不了

本身都不了

小朋友先會覺得佢靚

無得曬太陽係咁上下啦

比人屌殘曬